★公屋戶欠租十個月 房署職員上門追租發現已化成白骨

七旬獨居老翁伏屍公屋單位無人知，直至他化成白骨，才被上門追租收樓的房署職員發現！死者居於上址十多年，有鄰居指，約在半年前，肇事單位已傳出異味，曾向大廈保安投訴，但無人報警及跟進。事件能否及早揭發？單位的門外，貼有兩封由房署發出的強遷信。住戶由欠租至被下令遷出，過程最少長達十個月。若房署及早派員上門跟進，會否早些發現事件？有區議員指，部分屋邨缺乏地區支援網絡，長者出事難以察覺，終釀成悲劇。

缺乏地區支援網絡，如果冇子女同家人探訪，真係死咗都冇人知！

周偉雄 葵青區區議員

若房署及早派員上門跟進，會否早些發現事件？

叫政府跟進，等到下世啦

欠租十個月先真係爆門收尾，算係咁啦

香港啲community connection 真係好差
其實真係唔需要好多錢做到嘅嘢都無人做

公屋聯會條友亂鳩咁講唔識扮識 成個欠租收房程序錯曬

腦魔最後的人生

佢瞓M記，半日就有人知

你估班HO真係咁勤力咩，返工日日吹水呃人工又一日喇

老貓未來狀況